畀一千蚊找續 一過收費亭 就被ro截停 搜查車輛

下午三點我畀一千蚊 收費亭找續 收費員馬上將我車牌 通知警方 過咗收費亭約50公尺就被警察截停搜車

推

push